陳浩天肯撚定系鬼！

連恐怖分子都搞痴撚線㗎. 人哋咪當埋我哋係恐怖分子囉。自己香港自己救。唔該唔好騎劫晒出嚟遊行果二百萬人.
冇撚乜嘢啊嘛佢老母. 我唔想香港成為第二個is. Onl9 已經唔關兄弟爬山各有各做嘅事. 如果條撚樣一日唔收皮, 咁就對唔住啦, 我真係反對佢。如果我一千個%, 民意會因為呢啲行為逆轉. 而且中共仲會名正言順咁武力打壓我哋.

各位一日唔表態你都係幫兇. 唔該正平俾多啲人睇到多啲人表態

五獨合流，正

【香港反送中】香港新生代之終極戰略—毫無退路的焦土戰

呢兩日做乜有班人私怨狙擊陳浩天玩分化

港獨註定係不歸路

正乜嘢呢，想引狼入室刀仔鋸人頭呀。
條仆街咁樣做就令到原本被捕嘅義士都俾人當埋恐怖分子永無翻身之日。

習棋王角度，ok?

批評佢嘅做法就當係私怨, 祝你永生永世係極權國家底下生活。

收皮啦，講明各有各做，
無證無據屈人係鬼

你噏乜柒呀, 騎劫香港人嘅意見你就好撚開心. 當年七一遊行就係成日俾人騎劫民意, 搞到班中間派走晒去建制派。

明明返送終你就可以拉到去港獨，分化力量嗰個係你

吾系甘牙

你話俾我聽返送終關講港獨乜事。關嗰班恐怖分子乜事。

鬼你老母
各有各做呀on9

狗共現在在新疆搞集中營，東突也就剩下狗共認作恐怖組織，。lz讀開北京新聞？

勇武咪勇武囉咪香港人自己做囉。自己香港自己救，點解要引狼入室, 騎劫全世界對上街個二百萬人嘅ideology

返支那啦冚家剷睇到你用簡體字啦蝗蟲。乜撚嘢係lz 呀 你翻牆嚟香港用返正體字啦！

你好似係泛民左膠打手黎

睇樓豬d post都知佢係on9

樓豬肯撚定係戇鳩!

我淨係肯肯定你係陳浩天條撚頭嘅打手。

大佬點戇鳩呀, 搞班中東佬好過癮呀。條友騎劫緊我哋之前616集嘅民意呀

一定係全新中東佬都係恐怖分子啦
比人搭左去中共集中營係罪有應得

起底睇到屌龍和道set野個班係鬼就即刻唔想同你討論

樓主咩人都屈係鬼
佢最鬼

東突厥唔係恐怖分子係乜撚啊。你呢啲咪叫騎劫民意囉連普通中東佬你都當埋係恐怖分子。

我都唔同意，反送中條例還反送中，
我要既不過係五大訴求，最終極都不過係真普選。
如果g20佢做代表完全係騎劫我地出黎咁多日爭取緊既野，亦都只係比中國口實叫外國唔好干預內部事務。

唔割還唔割，但佢同我地既訴求完全唔同，
同埋佢代表緊既野我完全唔同意。
仲要同東突聯絡⋯觀感好差。

一講獨立成推中國打手出晒嚟
證明中國真係最驚港獨

先生你真係好笑
陳浩天一定要幫你？助攻習棋王唔得？

唔好講港獨啊
會激嬲共產黨！
我地要生生世世做中國人！

係囉係囉
人地組織叫東突厥獨立運動組織, 恐怖分子果個係東突厥伊斯蘭運動, 一個就幫助比人送去集中營d平民, 一個就扔炸彈, 想分化人之前做好d資料搜集啦

Exact7ly. 勇武和理非一齊做咪算囉搞乜嘢東突厥呀

所謂「五獨」系以 中國/中國人 為本位既講法

戇鳩, 唔支持佢做法就係支那打手, 我想問你老竇老母係咪當年啲紅衛兵所以教到你咁樣。

你做咋我係香港人嚟㗎

請教巴打咩系 紅衛兵

佢似係幫緊雜種助攻囉唔該, 佢咁做只係製造藉口比支那名正言順咁打壓我哋

東突真係爭D
刁總搵塔里班傾反恐都畀人笑啦

唔好咁快定性我地係打手住。
因為我相信肯定有一派人士好似我地咁諗。
由此至終我出黎都係為左個五大訴求。
如果去到獨，我相信會少好多人支持。
如果民意唔重要，何苦打咁耐輿論戰？
而好可能我地努力左咁耐既野，會因為佢既行動而前功盡棄。如果佢退後少少，比lihkg既手足去集思廣益，
個不確定因素會少好多。
出師要有名，但個名就係最重要！打港獨，會失好多民意。

最少係我。

有咩問題？林鄭助攻小英就得？陳浩天助攻習棋王唔得？

習棋王就係想咁

咪一班戇鳩喺度鬥正宗囉.
鏗鏘集條link

新會員

香港無人得鬼，好未？

你唔係批評，你係未審先判

新會然又搞事

Agger. 我乜都唔諗, 我淨係望住果五大訴求姐而家.

警察拉撚左佢啦 條傻仔真係搞撚衰香港

唔撚得啊, 我衰我平時係CDROM。我真係因為支持反送中而上黎發聲。

認真？

Ok. 你當我freak out la. 佢而家拉埋東突落水真係騎劫晒成個民意。

我之前係CDROM冇開AC姐. 真係唔知發個聲都咁多規矩. Sor.

分化樓豬應我未?

一.你唔會阻到佢去大阪；
二.所有擔心都係估計會發生

唔知有咩好嘈

預防G20失敗緊急應變計劃討論區

人地組織叫東突厥獨立運動組織, 恐怖分子果個係東突厥伊斯蘭運動, 一個就幫助比人送去集中營d平民, 一個就扔炸彈, 想分化人之前做好d資料搜集啦

樓豬去左邊?

對唔住我真係D7警犬。陳浩天搞港獨佢嘅事, 但唔好騎劫上街個二百萬人嘅意見。

系你老母先
係咪鬼再分析

你又無做民調，你又知係騎劫？

做緊資料蒐集俾啲時間我check OK?
都係果句關東突厥咩事

扮睇唔到

自己香港自己救
一係你係鬼 一係你真係好撚幼稚同on9
冇外界監察住同比壓力 政府連暫緩都唔撚會

推啊 0.3通常唔夠講就等佢沉底 我都識呢招啦

咁你又知唔係

Show Blocked User - 熱狗腸先生

BLOCKED , block 撚左條 ON 9 都唔駛可惜

樓主可能連英國工黨同香港工黨都未識分

出post前又唔見你check 唔好諗住轉話題

On99 你咪鬼囉樓主

Fair enough. 一還一二還二。五大訴求同東突厥無關

大佬咁多人一齊留言點覆得切啦俾啲耐性啦

睇住中文維基百科先

人地組織叫東突厥獨立運動組織, 恐怖分子果個係東突厥伊斯蘭運動, 一個就幫助比人送去集中營d平民, 一個就扔炸彈, 想分化人之前做好d資料搜集啦

推爆呢句野等樓豬收皮

咁講無得講

扮乜鳩野 我呢句一早留撚左啦

一齊收樓豬皮

五大訴求關東突厥乜事?

咁撚鐘意分化就推到比全連登仔都知

人哋支持你都唔得不如開張表只准美國支持

收皮啦，黃撚左喇你，開個新ac再黎過啦

東突厥本身就係國名，「新疆」只係清帝國流傳落嚟嘅地名

都唔明點解樓主見到東突個名就當係咩恐怖份子，cctvb講咩就信咩

寫作拎F

推到全連登都知樓豬係0.3分化撚

咁一開始你話人地勾結恐怖分子喎，家陣想搬龍門呀柒頭

唔該, 陳浩天搞乜佢嘅事，但係唔好騎劫五大訴求

笑撚死 樓豬敗走左

開個新ac再戰啦

答左我先啦騎劫撚

各有各做

再講，人哋本身就一早係被邀請去大阪

反而你呢個新ac顯得仲鬼
賊嗌捉賊

唔好轉移話題啦分化撚 開個新ac再戰啦

但我真係只追求個五個訴求⋯
港獨連疆獨勢力係咪真係今個月既焦點？

咁撚鐘意推post分化就推到你收皮

人地組織叫東突厥獨立運動組織, 恐怖分子果個係東突厥伊斯蘭運動, 一個就幫助比人送去集中營d平民, 一個就扔炸彈, 想分化人之前做好d資料搜集啦

推爆呢句野等樓豬收皮

五大訴求係對住中殖香港政府講㗎懵撚

對其他國家緊係其他口號啦on9仔

OK, 我9我冇睇清楚。但我原意冇變, 都係反對佢騎劫五大訴求

Agree. 但唔好騎劫五大訴求 lor

咁鬼乜撚野? 冇證據話人係鬼
你未就係鬼囉

點轉移話題啊屌, 原意不變自己追post

傻鳩

樓主肯撚定係鬼！！

港獨唔好騎劫五大訴求

我表態你要收皮

推比全連登都知樓豬係分化撚

#261037

做咩呢排咁多新ACC

我返送終咪返送終囉。你要港獨你咪直接同港共政府講囉。

騎劫比子彈人唔撚係鬼啊

系你老母

自己追post丫唔該

樓豬建議你開個新post算啦 負評咁多又冇人撐 何必呢

起底咪見到你連個揮旗阿婆都話係鬼

當正自己有陰陽眼，咩鬼都睇到

都唔知有冇出過去現場

26x,xxx號會員

笑撚死 樓豬唔好再留係到啦

你就真係分化啦, 出嚟嗰2,000,000人都係因為反送終, 你而家就帶風向, 轉移視線. 你收咗支那幾多錢買子彈呀

69 616都有去, 我只係單純追求反送中姐. 你搞其他嘢係你嘅事. 兄弟爬山各有各做, 但唔好騎劫果二百萬人

答你最後一次，
你自己睇返人哋講咩先啦
都冇話會舉港獨有關嘅口號，仲邀請其他人一齊join啊，你咁有意見咪去埋囉

各有各口號啊盲撚，騎你老母劫

下下都鬼鬼鬼，你咪最大隻分化鬼囉

屌你仲講鬼

兄弟爬山 各自努力
陳浩天佢用佢方法做野，你可以唔認同佢既手法
但唔可以乜都話人係鬼

( Show Blocked User - 熱狗腸先生 )

不指責，不分化，不篤灰，不割蓆
私怨L唔該過主啦

推

我冇fact check 我衰，原來佢係人權組織，好心個post寫清楚啦

咪撚再分化啦